如果可以提早拿走mpf 就好了 :(

仲話會提升到cap 位到 $2250

點解要cap咁多錢走